網上爬完約，想續，有冇優惠？

而家交緊168，300mb ，請出招

係居屋黎

搵我老電既朋友幫你啊